點解仲未公佈人數既？

點解仲未公佈人數既？